{
  "millis": "밀리초",
  "seconds": "초",
  "mins": "분",
  "Back": "뒤로",
  "Close": "닫기",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "저장",
  "Create": "생성",
  "Select": "선택",

  "Confirm": "확인",
  "Maximize": "최대화",
  "Minimize": "최소화",
  "Completed": "완료됨",
  "Open Dashboard": "작업 패널 열기",
  "Open Action": "액션 패널 열기",
  "Live2d Setting": "Live2d 설정",
  "Create Task": "작업 생성",
  "Create Child Task": "하위 작업 생성",
  "Edit Task": "작업 편집",
  "Delete": "작업 삭제",
  "Today": "오늘",
  "Daily": "일일 작업",
  "Weekly": "주간 작업",
  "Monthly": "월간 작업",
  "Advanced": "고급 설정",
  "Period Setting": "주기 설정",
  "Associated Action": "연관된 액션",
  "Add Action": "액션 추가",
  "No Associated Action": "연관된 액션이 없습니다",
  "Click to add action": "액션을 추가하려면 클릭하세요",
  "Selected Actions": "선택된 액션",
  "To Select Action": "연관된 액션 선택",

  "Set as Periodic Task": "주기적 작업으로 설정",
  "Enable to repeat the task at the set interval": "설정된 간격으로 작업을 반복하려면 활성화하세요",
  "Periodic Interval": "실행 주기",
  "Select Periodic Interval": "실행 주기 선택",

  "Time Setting": "시간 설정",
  "Reminder Setting": "알림 설정",
  "Due Date": "마감일",
  "On Time": "정시에",
  "Before 5 Minutes": "5분 전",
  "Before 15 Minutes": "15분 전",
  "Before 30 Minutes": "30분 전",
  "Before 1 Hour": "1시간 전",
  "Before 2 Hours": "2시간 전",
  "Before 1 Day": "1일 전",
  "Before 2 Days": "2일 전",
  "Before 3 Days": "3일 전",
  "Before 1 Week": "1주 전",

  "Period OnStart": "시작 시 실행",
  "Period OnStart Description": "자동 실행 설정과 관계없이 애플리케이션 시작 시 한 번 실행",
  "Period OnceStarted": "매일 시작 시 한 번 실행",
  "Period OnceStarted Description": "자동 실행 설정과 관계없이 시작 시 실행 (하루에 한 번만)",
  "Period Daily": "매일 반복",
  "Period Daily Description": "1일 간격으로 반복 생성",
  "Period Weekly": "매주 반복",
  "Period Weekly Description": "1주 간격으로 반복 생성",
  "Period Monthly": "매월 반복",
  "Period Monthly Description": "1개월 간격으로 반복 생성",

  "Language": "언어",
  "Select Language": "언어 선택",
  "Run on System Start": "시스템 시작 시 실행",
  "Slient Launch": "무음 시작",
  "General": "일반",
  "Appearance": "외관"

}